支那開始收割淘寶店家韮菜, 有無計仔比佢地阻止支那回血?

佢地實名跟身分證開店, 諗真D似乎又真係無得走甩
就算佢地自己唔報, 淘寶都一直出賣佢地交易記錄啦~

抵撚死，支那狗準備俾黨回血啦

還有黨，不怕！

智能廣告串到呢....

關人撚事！

最近，國內有些電商賣家陸續收到稅務部門發送的補繳近三年漏報稅款的通知。有商家核算後，需要補交稅款和帶納金多達800萬元（人民幣，下同），直呼：「傾家蕩產也交不起！」。若果電商須全面繳稅，豈非電商行業的末日？

抄完一批捱得幾耐

阻黎做乜？
殺雞取卵嘅事梗係希望佢哋做多d
順便俾一眾支那豬感受下共產嘅真正意思

掠埋最後一筆、分錢，為亡黨亡國做逃離準備